有冇讀cie嘅人知道計唔計attendance

我想問 add/drop個week計唔計attendance?
因為我聽我朋友講又唔計
我第1個sem冇翻都唔計((即係前後走左4堂 但原本係淨係走得3堂

但有啲人又話計

咁究竟計定唔計?

點解唔問lecturer 要上連登問？